譚仔個冷氣開能到北極咁，等緊碗十小黎救我

😭

食十小渣ga

食返個大辣先啦 diu 十小。。。

特特多麻

咁樣真係好食咩

肯開冷氣咪好.....食到出哂汗好咩
食10小咁撚渣.....
食開大辣